直播注射疫苗後暈到嘅女護士，至今仍然生死未卜

2020年12月17日，女護士 Tiffany Pontes Dover 現場直播接種 Pfizer Covid Vaccine 疫苗後 17 分鐘暈倒地上，此後一直未有公開露面，引發外界對她建康的揣測，有人甚至相信她已經離世。然而各大傳媒卻一致認為 Tiffany 當日暈倒與疫苗無關，並一度瘋狂出文 "Debunk"，可惜致今仍未悉除公眾疑慮。

其實傳媒無論怎麼努力發文，也不夠一場記者會有效。公眾真正想要的，是 Tiffany 和她的醫生一齊出來再次面對公眾，解釋當日的情況到底與疫苗有沒有關連。

push ....

香港人：帽事嘅（只要唔係支那貨）....

係咩content farm copy 過嚟？

又話有片為證，點解又要 del 左佢？

一個 group 裡面 copy 出黎

咁你咪打支那針囉
無人會阻止你
仲好 唔好同我地爭外國貨

仲有唔知幾多個鏡頭影唔到嘅女護士

呃人都呃得咁唔專業，髮色明顯係染上去 ....

唔打 pfizer moderna 就一定要打支那貨？
on which authority's behalf are you speaking?

我全部都唔撚打，中病毒死好過打毒針死

原來係anti-vaccine
仲以為得外國先有呢啲弱智
估唔到我親眼係連登見到一個